有無post表揚將軍澳手足 凌晨反轉成個將軍澳搵斬人條友

凌晨兩點幾成條街都係手足
順道表揚埋有手足住大埔MOS都的士出TKO
有人逐層洗樓搵垃圾桶
真係係廿一樓搵到件衫先搵到個犯既身份
警察就大家知咩事啦

好勁

將軍澳手足好癲 唔洗訓咁

多謝同辛苦哂各位手足
而家治安 真係要靠自衛隊做

星期一既凌晨

辛苦晒，多謝你地

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

辛苦哂

睇現港人共患難精神
8 2 3 人鏈築起巨人網

推一推
阻住正經post麻煩提一提

俾d掌聲佢地

真心勁
不過如果係自己個區發生 又咁岩未訓見到 相信好多人都會咁做

一齊守護香港

又民間自發

將軍澳手足超勁
狗屋破壞程度將軍澳算係最強
成幅牆玻璃爆晒，先係出長梯過水馬
再跟住第一個搞掂水馬入報案室門口逼到班犬超近距離射TG
東西開花果日TKO一直到夜晚點幾兩點都仲士氣超高漲
戰鬥力唔可以睇小
只係僅次於外掛級既黃大仙
利申:住毒撚區冇人理

Push 612 721 811 820

多謝手足！！！

嘩果日玩到嘩大㗎原來